唔聲唔聲嚇你一驚 原來馬明佢...

係一名總理

有生還者表示，客機出事前曾經激烈搖晃，撞到建築物後傳出巨響，機艙內一片漆黑，乘客要用手機照明。事故後，有近十名乘客協助救出其他被困的人。

總統托卡耶夫主持內閣會議，將周六定為全國哀悼日；又委派總理馬明領導調查委員會，在下月10日提交初步調查報告。

副總理斯克利亞爾表示，飛機起飛時機尾曾兩度觸及跑道，顯示起飛時已出現困難。當局已找到客機俗稱「黑盒」的飛行紀錄儀，將循人為或機件故障方向調查事故原因。

弱智先拎呢啲新聞笑

拉

亂侮辱人都係弱智 大家咁話

不推文

路過都覺得咁樣唔叫亂侮辱人